{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061053",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "그린애플"
    },
    "text": "釜山広域市延済区搬送路62-17に位置するグリーンアップルは、雰囲気の良い鉄板料理パブです。代表メニューのグリーンアップルスペシャルには、ステーキ、ロブスターテール、エビ焼き、野菜、キノコ、サラダ、フライドポテトがすべて含まれています。焼酎、ビール、酒、ワイン、ハイボールなど様々なお酒も販売しています。\n 店舗が狭いため、5人以上は事前にお問い合わせください。 このレストランはテレビ番組の生放送トゥデイに出演したところで、燕山ザイアパート前のハンチャン情報タウン·アット·ザ·ライフ交差点に位置しています。 駐車は近くの有料駐車場に駐車する必要があり、営業時間は月曜日から金曜日までの午後6時から午前1時までで、日曜日はお休みです。 メニューには、グリーンアップルスペシャル、まぐろたたき、コーンフライ、ハニーバター焼きそば、ブラータチーズ、牛肩肉、チューリップ唐揚げ、ワタリガニラーメン、ギョーザ餃子などがあります。 お値段はそれぞれ39,000ウォン、25,000ウォン、6,000ウォン、19,000ウォン、18,000ウォン、17,000ウォン、25,000ウォン、18,000ウォン、18,000円、9,000円と8,000円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリーンアップルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "グリーンアップルは釜山広域市延済区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルの代表メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "グリーンアップルの代表メニューのグリーンアップルスペシャルには、ステーキ、ロブスターテール、エビ焼き、野菜、キノコ、サラダ、フライドポテトが含まれています。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルで販売されているお酒の種類は何ですか？",
            "answer": "グリーンアップルでは焼酎、ビール、酒、ワイン、ハイボールなど様々なお酒が販売されています。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グリーンアップルの営業時間は月曜日から金曜日までの午後6時から午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルには駐車場がありますか？",
            "answer": "グリーンアップルには近くの有料駐車場に駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルの近くにはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "グリーンアップルの近くには燕山ザイアパート前のハンチャン情報タウン·アット·ザ·ライフ交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルのテレビ番組出演情報はありますか？",
            "answer": "グリーンアップルはテレビ番組の生放送トゥデイに出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルの店内は狭いですか？",
            "answer": "グリーンアップルの店内は狭いため、5人以上は事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "グリーンアップルの定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "グリーンアップルのメニューにはグリーンアップルスペシャル、まぐろたたき、コーンフライ、ハニーバター焼きそば、ブラータチーズ、牛肩肉、チューリップ唐揚げ、ワタリガニラーメン、ギョーザ餃子などがあります。"
        },
        {
            "question": "グリーンアップルのメニューの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "グリーンアップルのメニューの値段はそれぞれ39,000ウォン、25,000ウォン、6,000ウォン、19,000ウォン、18,000ウォン、17,000ウォン、25,000ウォン、18,000ウォン、18,000ウォン、9,000ウォン、8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 631
    }
}